<財委會>黃碧雲以節省時間為由 要求記名表決響鐘時間由5分鐘減至1分鐘

財委會通過36億教育新資源撥款

民主黨黃碧雲亦以節省時間為由，罕有要求記名表決的響鐘時間由5分鐘減至1分鐘。

仆街八婆！

民主黨

b隊釋出善意

呢條傻閪不嬲都鬼鬼地

屌佢老母

果然票源緊要過原則

建制b隊

八婆

否如象徵式響一秒算啦

有人話要記名

又變返五分鐘

不如唔好點票仲好

Dklm 黃碧雲

賣香港

唔知有咩問題 大把學生老師等住救命 仲要起醫院

堅定可信民主党

民主黨 賣香港

咁乜撚都唔洗過立法會直接撥錢算啦

不能再一切如常

依句算唔算答到你？

等住救命？無錢仲讀自資學士？